雙子座巴絲入嚟吹吓水(37)大家也是縮了

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

－－－－－
舊post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(36)我也是縮了

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

lm

```

超準！

雙子座女仔係點

上個post咁快又1001

個個都推到1001先潛

感情台台主?

求溝雙子攻略

My friend Paul is a Gemini whereas his wife is a Leo. Last week he married Clara, his girlfriend from high school. A pastor married them at Rosewood Hotel. I said "wishing you a lifetime of love and happiness" My elder brother wrote "best wishes on this wonderful journey as you build your new lives together!" My younger brother wrote "Thank you for letting me share in this joyful day! I wish you all the best as you embark on this wonderful union!" My sister wrote "congratulations on finding each other! Your greatest adventure has just begun!" My cousin said "wishing you fulfillment of every dream!" Paul honours his parents and is thankful for what they've done for him. His sister is also a good daughter while his brother needs to be a better son. In the wast parents and teachers stress the importance of filial piety which means chinese parental respect. They teach that you should honoir your parents and take care of them. Recently paul's cousin stole his watchstrap. It became a point of honour to tell him about it. My brother was honour bound to tell him too. His dad is a man of honour and great integrity. Both paul and I are kickboxing fans. In April Fred will be fighting chris for the honour of his country. Winning the championship is a matter of personal honor, family honour and national honour. Last month his church held a feast in honour of fred. Paul asked whether I would do him the honour of accompanying him to the feast which I did. It was a signal honour to meet fred. When he saw us he said humbly "it's a great honour to have you here Paul" We asked him if he would do us the honour of being our sambo coach. He said "I'll see" The waitresses did the honours and greeted the guests at the door. After we sat down fred said to the waiter "will you do the honours and cut us a piece of chicken?" Fred said to us "I would be honoured if you could come and see my fight in april" We gave him an affirmative response. Last year the chairman said to him "I would be honoured if you attended the hall of fame ceremony" which he did. He was honoured for his performance in his last fight. Besides winning the championship he was honoured with an award for excellence in wrestling. By the way many people bought front row tickets for the next kickboxing event at half price ot less due to a computer error but the organisation stated they would honour these tickets nevertheless which could cost over five hundred thousand dollars in lost earnings. I've read in the newspapers that some customers were promised to get their money back.if they weren't happy about the products but later they found out they'd been sold down the river as they have been unable to contact the swindler to date. The scammer didn't honour the contracts.

代朋友問
「咁想溝雙子仔點算好」
原文直出

佢人馬女

[member]係覺得都係個人嘅性格問題[ /member]

琴晚咁多人，點解可以只講我地兩個？

好灰
明明我又中意佢佢又中意我
但就唔一齊

係因為唔夠中意

哈佬

每樣野都諗一萬次先決定到既雙子

+1
八卦一下

試過block佢第二日忍唔住unblock番

愛唔愛我

求介紹 但會sell買野/咩作法個d神棍就不了

想問下如果返工個陣男同事會主動行去搵女同事吹下水 對著女同事又成日笑得好開心 但從來未whatsapp過 到底佢係想點定真係我諗多左

我覺得好正常 打好下關係姐

諗多左
我有個男同事放鬆方法就係周圍行搵人傾兩句跟住就收皮

Ok咁我收得皮

但係佢淨係搵我 所以我先諗多左

好啦我自作多情左 皮已收

雙子座既人好假。

貪慕虛榮。

已練成憑感覺9成已知一個會是否雙子座。

完

多謝大家點醒我

我又抑鬱發作

估中有無奬？

同級 就係唔知亦唔敢問 問左太明顯 以理性分析憑佢既package應該有女 但行為又唔多似 宅宅地咁

下次傾計咪試下拉去佢女朋友 你平時實同女朋友xxxxx啦 睇下咩反應

呢排都有youtube聽下 某幾個揀極都係好 某幾個又揀極都差 所以想搵個睇個人占卜

其實咁問都係好故意

睇準機會就要出手嫁啦

岩呀

去啦 比卡超
唔好好似我咁等運到

好啦 比d勇氣你
問一句又唔會少一忽肉
問啦

睇下呢兩日有冇機會入到位問先

Share d野比佢睇話 你可以同女朋友一齊去wo

對男人失去信心

我又入嚟取暖

性格>腳=波=pat>樣

居然樣放最後？

初到留名

各位覺得巨蟹女同雙子仔夾唔夾

做咩大家收油

1001